所謂「不具大殺傷力」槍械 !推

轉貼

[香港黑警暴力] 系列

小弟曾任生存遊戲教官，教導正確氣槍訓練20年 ，絕對知道氣槍不正確使用可以帶來的痛苦。現在警方經常胡亂向示威人士開槍（在毫無警告之下，由天橋高位向下亂射示威人士的頭部 etc.)，然後強詞自己使用的槍械不具備大殺傷力 ( less lethal)，其實係咪事實？究竟警方使用的所謂「不具大殺傷力」槍械有幾多焦耳 (Joules 火力計算基本量度)？

首先作比較我想大家知道，接近兩焦耳以下(2 Joules) 廣華街有賣的合法氣槍，是可以打穿汽水罐底，近距離打中人的身體肯定爆缸流血，有打過 wargame 的人都知道如果被射中會痛到抽筋。至於警察用的所謂「不具大殺傷力」槍械我在此進行了火力研究計算，報告如下：

1. 胡椒彈氣槍-氣體推動 (Pepper Spray Projectile) = 17 Joules
2. 布袋彈-火藥推動 (12 Guage Shot Gun Bean Bag) = 150 Joules !
3. 橡膠子彈-火藥推動 (12 Guage Rubber Fin Rocket) = 176 Joules !!
4. 催淚彈-火藥推動 (37/38mm Chemical Munition CS Tear Gas) = 322 Joules !!!
5. 0.38 左輪手槍-火藥推動 (0.38 Revolver) = 350 Joules
6. 9 mm 半自動手槍-火藥推動 (9mm Semi-Auto Pistol) = 481 Joules

根據香港法例，所有氣槍超過兩焦耳 (2 Joules) 已經可以當成真槍進行檢控，香港警方過去經常就氣槍超標的情況對市民作出檢控，有時更因為缺乏知識引致胡亂濫捕的情況。當你看到以上槍械火力圖表，你就會知道現在警方所使用的槍械全部超過兩焦耳，橡膠子彈槍械更是兩焦耳的差不多90倍! 催淚彈的火力是兩焦耳的160倍!! 幻想自己被一支槍械火力達打穿汽水罐底160倍的大型子彈(催淚彈）打中頭部 ，後果是多麼不堪設想！難怪有市民被警察開槍打到生命危殆。有實驗報告證明打中一隻羊，牠的骨骼折斷以及內臟嚴重受傷(可憐的羊)，打中眼睛會導致失明。千萬不要聽警方誤導以為「海綿彈」好軟會冇事，果粒「海綿彈」好似雞蛋咁大，係實體軟膠製造打中好大鑊。 如果香港法律兩焦耳以上就當真槍的話，結論就是警方其實已經在使用真槍對付市民！ 所謂「不具大殺傷力」槍械只不過是語言偽術，市民切勿被這些淡化警方暴力的字眼瞞騙。

現附上計算圖表，只要填上彈藥的重量（grams) 以及它的 feet per second (FPS) 就可以計算出火力 (Joules) ，這些資訊上有關槍械公司就可以輕易找到，如有錯誤歡迎指正。香港人要一起努力譴責香港暴力警察，一定要緝拿那些有份開槍射擊市民的警察把他們帶上法庭，切勿讓壞人得逞，請廣傳，香港加油。

佢咁強調海棉彈，就係要呃市民

遮同水樽最大殺傷力武器

啲人聽到海棉以為無危險

死黑警

可以殺死人

[裝備升級]想買呢樣嘢

麻煩推一推!氣槍都痛玩到120蕉就入咩彈都有機會死人

pish

焦*

push

推

等人唔好成日以為班狗用咩合適武力!

其實即係用真槍射d無穿透性既子彈
傷害性一樣好大
中槍者死唔去都會長期或永久傷殘

黑警放棄人格出賣靈魂 正仆街

Push

仆街黑警
推

推爆佢

推

丫叉焦耳係幾多

其實我想知安全帽/3m眼罩（ansi z87.1 認證）擋唔擋到橡膠子彈/布袋彈？
有效射程內直接射擊會唔會穿？

呢篇求文宣簡化再貼堂
好重要
要用輿論去減少前線義士受傷既機會
唔係黑警只會不停武力升級 最後出真槍

射穿架會

😂咩丫叉唔好玩啦

其實就係拎槍射市民
而家合理化左好危險

以前絕對唔會用槍

係咁用語言偽術呃鳩人，收皮啦死黑警。

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

咁鋼盔 同 真品防彈風鏡 意外冇問題掛
聽講防彈風鏡擋到手槍實彈射（3xx m/s）

海棉彈彈頭係點樣？

MIL-PRF-32432
In brief, the U.S. military standard requires that ballistic eyewear must be able to withstand up to a .15 caliber (at 640 ft/sec) for spectacles and .22 caliber at 550-560 ft/sec for goggles.

照計百幾J就應該頂唔到嘅，不過皮袋彈同橡膠彈穿透力底，喺youtube搵到唔test

但佢地m4

我個post 想聚焦政府定性元朗恐襲為私人糾紛
請睇下

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

留名

.15 cal 640 fps 先7.12J
Z87.1+ 唔穿不過爆開 Mil-prf-32432先冇事
不過同布袋彈橡膠彈威力差好遠

搞咗橡膠子彈/布袋彈先
實彈一出即走

用手槍😂但黑警個枝唔係手槍

12ga散彈係得嘅

殺人暴政

推上國際先有用，啲貨外國黎

麻煩推一推比各位睇睇

推
建議想衝嘅真係要課重金買真品
上YouTube打 bulletproof goggles都好多嘢睇

3M公廁眼罩同2890S都有Z87.1
Mil-prf-32432風鏡我搵唔到有sealed，有爸打用ESS Profile NVG試過零爆係入晒嘅，要洗眼

入晒係煙

為大家既安全真心幫手推下